［突發冇圖］1001 灣仔約十多名疑似武警

反應唔切冇影相，
今日見到咁嘅裝束嘅話小心啲。

白色短袖黑色西褲、
平頭、大陸口音、
黑黑實實咁。
全部排住隊入閘，
有冇其他巴絲見到？

一直error出唔到post。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

補充，白色短袖恤衫

打電話去入境處，懷疑有人違反逗留條件

push

如果不幸行近佢哋，講北方狗話可唔可以自保

唔知去咗邊啦依家

同志們！

我理得你海軍陸戰隊，行街都唔比？

蚑共俾咗壓力香港政府，一定唔撚拉
就算話俾你知拉撚咗都係偷偷哋送返去蚑那，俾佢易容再返嚟執行任務

呢句啱用

係，純粹小心啲，港島見！

真係唔洗旨意會做啲咩。

小心為妙

推